
Припев
Брутто, ВесЪ
Ночь дня длиннее
День ночи дряннее
День ночи короче
Утро, короче, мудренее 
Делай холоднее
Делай холоднее
На морозе розовеем, на дозе бледнеем
Делай холоднее 
Брутто
Обогрев руля и климат-контроль
В бардачке белого бандероль
И если ты хотел разделить с нами счастье
Знай, мы счастье делим на ноль 
Труба звонит, труба зовёт
В передачи «Жди Меня» меня никто не ждёт
Я свой финал знаю наперёд
Меня найдёт утром рано собаковод 
В паспортном контроле у рая
Спросят: «Цель поездки?», скажу: «Деловая»
Спросят: «К кому прилетел?», я отвечу невнятно
Спросят: «Надолго?», скажу: «Туда и обратно» 
Я свою жизнь прожил без внутривенных
В конце тоннеля светофор зелёного цвета
И если Бог – это центр Вселенной,
То спасибо центру за это 
И пока сам себя не ёбнул в спину
Я хотел от жизни сына,
Но запросы растут и теперь уже
Я хочу сына и дочь/Dodge, Dodge Challenger 
ВесЪ
Пса поменял на кота
Молодость – на года
Бросил лысые, на шипы обулся
И что бы мне ни шили там, бля – ошибутся 
На правую капает от Patek Philippe'а
От старого папы на щеках небритость
От жизни неспокойной неприкрытый тыл
От жены вопросы, где и с кем я был 
А мы просто тут без всяких условий
Под рёбрами прячем ранения или пули ловим
И я так привык ломать своё ебло в кровь,
Что, по ходу, это любовь 
И моя жизнь из списков будет изъята,
Когда повиснет надо мной патологоанатом
Я думаю, молиться надо,
Когда земли касается лопата 
Плотная куртяша греет оба плеча
Ну куда ты снова ночью? Хоть бы выпил чай
С божьей помощью вернёшься через час?
Не знаю, помощи не видел, Бога не встречал 
Припев
Брутто, ВесЪ
Ночь дня длиннее
День ночи дряннее
День ночи короче
Утро, короче, мудренее 
Делай холоднее
Делай холоднее
На морозе розовеем, на дозе бледнеем
Делай холоднее 
Guf
Из Lamborghini слышен голос Ивана Кучина
У нас тут в джипе дымится огромный скрученный
И пусть сотрудники у них там специально обучены,
Но почему-то этот дым они путают с тучами 
Оно и к лучшему. А скорая внизу почему?
Брачо, поясни, не за тобой ли случаем? Шучу.
Пока я тут чуть по чуть что-то суечу
Вымучиваю, зато нам никому не скучно 
А ну-ка кто-нибудь ещё скажите, что Алёша похудел
Вы же знаете меня хорошо: было пару дел
Отходил, дела идут хеувасто
Бывает, что в разных местах приходится шастать 
Там, где местным пацам похуй, кто ты по нации
Никто понятия не имеет, что означает «раста»
Никто не будет искать причину, чтобы доебаться
На всё опрокинут: «Раз-два, ёпта, здравствуй» 
Это моё пристрастие, бег с препятствиями
Он крайне опасен, но на это класть мне
Квадрат, не торопясь, катит где-то по трассе
За рулём хозяин в мясе, NaS качает по классике 
Slim
Я бы, наверное, вам тут хитов записал
Для мальчиков с весами и девочек в трусах
Под модный саунд, но подобрал не те слова
Как в темноте сова, ночь сверлит глаза 
Это настрой тот самый, даже зимой тут сауна
Из Таджикистана заметает белым саваном
Я по делу сказал, как за жизнь под гитару
Тёмный лес – наш вокзал, жизнь – прыжок гепарда 
Хотел бы спеть, но сорвал всё горло
Кто-то на крышке в уборной чертил пару формул
Под Ивана Дорна, сотрудник был упорот
Бывают люди в форме, часто в форме гандоны 
Баха радует контуром, зая в бельишке с узором
Выезжаем с комфортом, на поле наша сборная
Тут любят шутки Задорнова, верят иконам
Запах липкого пона, в огнях утонет город 
ВесЪ
Для тех, кто тянет каннабис
Меня зовут Onepeace
Как Идрис и Денис,
Только Onepeace 
Брутто
Для молодых своих и старых воров
Моя фамилия Onelove
Как Петров и Иванов
Только Onelove 
Onepeace Onelove
Onepeace Onelove
Onepeace Onelove
Onepeace Onelove
